近年父母皆離港工作 佢成為我精神上支柱.......

得自己係香港？

紋身師

守住長坂橋

係 我孤身一人

吾乃閹人張翼德

是我

聽佢吹呀

好榮幸你當我老婆係偶像
今晚我又同佢扑野

唔怪得知你身體差得咁緊要

我母親係金邊

Happy尿意牙

信你

多謝大家 去個廁所先

但紋身佬條柱成為佢肉體支柱

我精神上肉體上都好需要佢

你媽媽係街邊煮金邊粉

真係係柬埔寨金邊

係柬埔寨金邊既街邊煮金邊粉

做地產牙

生活艱難

好撚豬

唔係

真係喊出黎